祖記下個 係咪免簽拉比奧特？

咁撚乞衣

蛆 = 廢物回收站♻️

賤種朗1億轉會+3000萬年薪
搞撚到祖記無資金簽人
最撚衰就賤種朗
拎唔到歐聯佢成世比祖記反

巴塞免簽呀